灣仔返粉嶺

放工時間 1730 想最快由灣仔番去粉嶺，我諗緊坐104過海 再搭火車由紅磡去粉嶺。請問有無再快啲既方法（唔坐的士，無揸車）？

除此之外，請問104過海（由入境大樓過海）大約需時幾耐？最塞又要幾耐？

唔該哂

唔係有273A咩

273A唔係上水去粉嶺咩

搏下有冇373啦

打錯373先啱

應該104轉火車返粉嶺最快，上到104大概10min 可以到紅磡

有搭過 但真係好慢

塞車時大約要幾耐先過到海？我今日試已經要成半個鐘先慢慢去到

上次係中環碼頭去凌霄閣搭左個幾鐘頭

我之前係會展番工都係104過海紅磡轉火車最快
搭巴士好撚塞

673

試過最塞要幾耐

978

673 快靚正啦

673行東隧
978行西隧

直接978咪得

大約要幾耐 先到？

灣仔運動場個邊就978 落少少嘅話應該有101/111過海係紅磡再搭火車 應該冇再快啲嫁喇 其實塞得唔算誇張 通常幾個十分鐘姐

673，唔塞車，應該35分鐘左右到粉嶺，但半個鐘一班，每個鐘嘅15分同45分各一班

平時要幾耐呀咁?

同埋係咪104點都會快過地鐵 地鐵左轉右轉好煩